Virtual Youtubers討論區 (593)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

待結果：

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

係Booth訂左野之後需要更改地址既方法

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

LM

終於捉到個臥底

有冇人教我點引用返上個po啲cm

睇35做on9野之後俾人投死就夠

第10個一定係aqua
神秘嘉賓

編輯引用然後copy

翻去㩒編輯引用之後人手copy

敢唔敢賭支針

Thx

其實車得番好少，但YT唔撚做野搞到好顯眼

Lm TMT

同佢過到日日都情人節咁

Crew

member]

[/member]

最意外都係lamy 咁多個入面佢同會長好似最少互動

....

大回歸日有叫雪民去睇會長

Lamy係真係好尊敬成個holo嘅前輩架

lamy 跟住446啫

呢個真
其他都同會長有過一定交流，或者上過/打算上屋企
不過Lamy都有參加過龍心後嘅asacoco

同會長呢幾個月合作過個批根本就完全唔驚

lm

一起身錄Twitter
又見到牙露比人迫害

捉到你了炸彈魔

Cooking simulator

有枝酒寫住桐生

天使miko睇到慣曬
船長都開始習慣

是

水刀系

咁早

咁早就熱身

繼續審臥底

Virtual Youtubers討論區 (592)

兔表示未驚過

岩岩你地講我先覺
不嬲用黎睇片, 無理過D 字係咩字型

明㗎喇

獨撚車係咪要出動了

我們中出了一個臥底

見琴日多左人睇
就po定出黎

原諒了

連V獨撚車

絲打已經變得冇所謂了

又話10人既

我投一票死刑

一直都話9個

大家紋哂身知咩事啦

估唔系佢

可能因為星街病左幾嚴重下要休養掛

唔知依加買個帳 返嚟要幾錢呢

本身有水但見到會長就唔去

唔關事喇
一開始都講緊係9人版

7仔有貨

點都好過7人場

冇睇唔g

但強逼症發作

我都記得講九人場

你哋唔講都見唔到係殘體字

原來仲有

Mio

簡體字唔算大罪，串下就好唔需要死刑嘅
起碼冇毒撚車add-on
如果有毒撚車add-on就真係死罪
死有餘辜，唔洗再係度出現

ok

係咪1.4M耐久？

平時睇親啲字都係殘體支語
緊係唔覺

唔好推

下次諗個好啲嘅藉口

尋晚發生過會限圖片流出事件
大家一直都懷疑緊連V post
有內鬼，終止交易

你條友典架彈出彈入你仲似鬼

點可能唔理
殘體字咁撚柒咁撚un眼，接受到唔即刻改翻正體已經有問題

meme都要mute又唔like嘅話

咩事 琴晚玩apex冇咩點追po

係 唔好篤穿我

咪臭係

本身係又那人佢用繁體字先un眼

是但啦下話
你用Youtube 幾可睇佢d 字
咪又係 禁條片, 睇完睇下其他, 無片就關

想知琴日咩事

支那字本身就係罪

尋日見到依張
可以加埋

for the win win win

老實講 認左佢都冇咁柒
用呢d小學生都唔信嘅理由兜真係好尷尬

下你隻眼有眼屎唔了走佢嘅？

好女仔

又抽

我咪就係話冇可能是但
見到殘體字正常都已經會周身唔聚財，仲要成日用
冇可能唔改

點解會卡雪女

殘體都算 又要mute又要睇係想點
多重疑點唔通巧合

尋晚船長會限預告今日場among us陣容
有巴打唔知情嘅情況下放咗張圖上嚟
又唔記得加密，張圖跟手好快就俾人傳去台灣
跟住去埋N支A
因為台仔有顯示係香港IP
所以懷疑張圖係有人喺呢度偷過去
雖然船長幾個鐘後都公開咗張圖
但重點係懷疑有人偷張圖去其他地方

唔用腦都可以有錢賺

今晚水出現就真係win win win

ok 我仲以為直上n支a

Virtual Youtubers討論區（469）

#752 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

沉默既crew起馬有貢獻同接

唔該巴打

你覺得有問題JE
大把老人家打字都係簡體, 唔通你同其他長輩傾計又屌7佢

好似係配holodex個plugin

成個account剩係用嚟上連V post
仲要改個咁奇怪嘅名
十足十方便佢啲將軍search佢戰績
唔知留一次言會有幾多獎賞

下你廢老嚟？

咁你係咪老人家咩比喻嚟

冇加密會俾人傳岀去都冇計
依到咁多cd rom

手機開網頁yt嘅話就會咁 電腦好似除咗你上條片有開mute 否則好似都唔會default mute

特別嘉賓都ok

今晚就係水姐大回家日

你係死廢老？

到底邊個係鬼

你

你lor

邊個係人 邊個係鬼冇人知
我淨係知道你戇鳩仔

你老味台狗同支那成鳩日限鳩我地IP

嘎清都一齊捉鬼
連v大和平日

香港係網絡孤島

咩似
夸宝apex咁勁

哈士奇用完嚟？

嘎x5出現了

你食飯刀會睇下有咩食先罷落口度
唔通你食住舊屎照罷落口度
你都cls

係咪做鬼殺隊果陣mute左呀

``
```

你係咪開過其他片之後mute咗 冇理由㗎wor

連v御用on9仔上水

意思係 我根本唔介意呢樣野

簡體字你平時返工成日都見到, 你同長輩傾計又會見到

都唔只係連v

啱 連v真係好唔友善 話說點半又有得睇Apex

呢個珍 響cc台已經比人屌到7彩

嗱你試下
去巴哈貼你個張圖
再講同一段野會點

條友真係水軍嚟
會覺得係水幫nene加到人數

Virtual Youtubers討論區 (592)

btw 你點知的

不要bin了

我夸粉

想變金剛棒？，第四張最婆

點解無486最色嗰套衫

除咗有其他人用過
我都諗唔到第二個原因

thumbnail似恐怖片
見到chatroom有人話天使俾其他兩個當spy所以專注阿水建設

大家本小氣簿好厚

天使個角色定位真係越嚟越突出

又係啲外國人講定係咩

你幾時返工果啲公函同email有簡體
大灣區定乜

未又係外國人
日本仔知道以d茶番黎

大陸輝開咗分身？

輝蛇咁抽
邊似

一起身又見到lethergo加密失敗

日日起身總會見到講水

其實係特登嘅

其實呢度大家都係crew

Sora

又屈

隱藏嘅crew終於出現

我一開post啲牛鬼蛇神就蒲頭

諗落都係
五張好似太多
頭兩張鐵膽，34就隨心邊張正就放邊張

平時基本上全英文email溝通
公司都係正體中文 英文交替使用
殘體中文網唔係冇中過 不過stackoverflow 已經夠殺

好難想像用殘體中文做每日routine野
因為用中文做野根本冇效率可言

邊有交打呀大佬

牙鴨有新公仔用

你知道得太多了

會唔會發生火災

跟到咁貼

你咪臭dd

牙雞係黃架

尊重

咁你係百鬼組㗎嘛

係喔我屌
尋晚我有份講唔好send船長會限內容/圖出去

係

牙雞生性病母倍感安慰

你又咁清楚佢冇開台嘅

空媽咁清楚點會

4最正,鴨就係依個感覺
btw，工商係咪無得suba chat?

水澄一周三動(0/3)

呢個好似唔係工商嚟

我冇咩所謂 講咪講 唔係講到中資人同會限野都廢事包
Nga班垃圾有本事咁睇囉
前提係你要睇得明 同埋有能力搞我囉

大小姐一日冇開啫

咁點解無得suba chat
都好，節省荷包

相信牙雞

唔知
佢玩咗呢隻驚都幾耐下㗎啦，應該唔係工商

琴日玩paper please 親手打破輪迴

呢到d傻鳩夠成日貼nga啲on9過嚟啦

你淨係睇apex啫

要睇隻驚發行商俾唔俾開
好似gta就唔俾開收益

又學到嘢

鴨

會長3D都有會長喺入面

爆死

睇到486刮刮爆死，安心了

個新喊喊公仔好實用
我狂㩒

牙雞係用暗示形式同營運抗議緊，其實佢好想上meme

想睇炸廚房

marvel中毒

係
平時太多舊嘢

20抽爆死埋，我按下like了

之前唔係整咗個咩轉蛋

本ゲームは株式会社Cygamesの配信ガイドラインに則って配信・収益化を行なっております。

佢無開姐, Cygame有比開收益既

已經會限

pekora整過好多我就知

連Pikamee都玩馬娘 仲有邊個係唔玩

呀火都有個

抽紙巾巾

あにまーれd人愈鳩唱歌就愈好咁

水果個我都冇見過有人玩慘到

肯定係為我着想，婆到仆x

好同事

咁偏僻起咗都冇人知

牙船好女仔

Cygames個條款第4條話開收益唔俾出合作角嗰啲，咁佢要用鬼滅啲角色咪冇得開囉

咪係

真係唔知佢早期起咗咁多垃圾

同詩音個牌唔起埋佢真係肉酸

禿頭留名睇未起完既地上畫

Mark底佢
唔係以為換acc就唔狙擊呀

不如問下 水除咗APEX仲識得玩乜

大亂鬥

咁可愛嘅喪屍

玩其他game輸唔起啊

孖車

輸咗

唱歌

其實一啲唔work嘅舊建築真係應該清咗佢，咁落去個server越黎越大負荷，遲啲其他人玩越黎越lag
我自己最近玩mc都lag到要劏緊啲豬牛羊先順返

百鬼綾目咪又係咁上下
講呢啲有乜謂
(代工）

條友係咪岸久

牙鬼有玩Paper please

好蘿

好強既氣

狐狗

牙鬼打apex好睇好多好識搞氣氛講笑又會串下d敵人，水打機好撚認真mode

又係燒肉

牙鬼起碼玩Apex唔係龜仔

忠誠3=向三間公司獻上忠誠
跳落太平洋都洗唔清

咁好多都全職apex嘅

牙鴨有口福了

其實睇平時astel喺twitter講yagoo 感覺平時私底都會吹幾句水 交情都應該有返咁上下
但係待遇就成班野仔咁

哈桑

睇完後，成日提自己要挺胸唔好a字搏

原來外人睇個觀感原來真係差好遠

正常要企到咁其實都有啲難度

Yagoo係咪神父

好彩係son
佢真係勁成場都carry到

下次去貓屋企想做咩
狗:兩個人一齊黐住訓係sofa度
貓:床唔係好d咩?

又賣隊友
垃圾到

做個挺胸橫搏，有自信既毒l

大把人寒背圓肩
尤其係高嘅人

人地社恐唔敢同隊友合作ar ma

返轉頭救就死咗

你點知的

短撚唔會明

又排返同一隊
啲隊友橙到

個個都有睇
利申冇睇

左邊係自以為外人眼中既自己右係自己實際行出黎

想個人睇過無咁陰……首先真係要執好個企姿同行路，努力緊

大哥

點解佢D SUB數係負增長既

新sub既唔夠退sub多

Singing apex

一入去446 among us個chatroom一堆俄文覺得好新鮮

輝夜月n年前慶祝過100萬
你睇下宜家有冇

公主整嘢食係唔好叻
佢張甜品相咁靚
之前睇到佢+486+choco 嘅精華 486又讚佢煮嘢好食

加會員咪知

開波

其實大家係想睇呀水收皮
佢點樣打唔係重點
最好場場落地成盒大家睇得最開心

I cook everything

高嘅人 如果身邊d人唔高 真係好易寒背

珍

今日 1745 HKT 多々星カイリ Cover song LIVE「Neon tetra」

今日也太多現充了吧
阿狗唔夠一萬人, 公主整野食得2200人

話晒啊水都高區過我 都要去學下嘢架嘛

我有睇的

當我無講, 阿水有萬7人

sora得千三

開波無耐咋

搶左木口星17000

人地center 嚟使咩理你啲底邊星

Loading Simulator

原黎係咁解碼

初號機

ｱﾘｬｼｬｼｬｰｲ

三文魚唔食日本人

鑽2

Discord jp

以佢速度應該無痛D1

日頭本來就少人睇 平常心吧

空媽真係煮得好正常

唔明點水都已經1M仲係度無限輪迴

空媽真係好清楚
玩咗幾耐，其他人已經開始打爛嘢

9人among us 少咗貓

貓今晚有歌回

唔夠位姐 依d collab一定會繼續搞
反而想知今次會唔會比狗搞到耐久

貓今晚歌回

水已經技窮破1M仲玩Apex
低佢比牙船反超佢

sub 過咗

要火事了

每開一部獨輪車 水訂閲+1

公主燶左

我會食的

廣東話

無問題

一隻蝦

黃到金

我都諗住係聽錯

其實個個都有講過
特別係undertale個班

上次醉酒among us開波講明玩3個鐘今次應該正常collab既時間啦

公主又真係幾可愛

阿水食雞

慘 空媽都未煮燶

封面隻馬娘幾時有得抽

我本人

446待機室有彩虹

又一隻水軍

開始出事喇

日v真人上連登

上個時代嘅輸家

無問題呢句 好似日本人一定識

點解要打則個圖
搞到我睇要打則個頭睇

Who

有冇翻譯

Luna

佢無限輪迴都大把人睇 驚what

其實點解會咁多日本人識

空媽煮飯仔都好清楚

牙狗隊伍全滅

《無問題》是一套由張堅庭執導，岡村隆史及洪金寶主演的愛情喜劇，曾奪得2000年日本學院獎中的「最受歡迎大獎，所以令當時不少日本人都學識了如何講出廣東話的「無問題」

只係一隻色違蝦啫

有一套叫《無問題》嘅電影

始終vtuber都只係小眾娛樂

路人: 我有嗰問題想問
discord: 問
路人: 點解你follow咁多木口人 以前有event有交流過
discord:冇點解 我鐘意囉peko

暫時只係倒瀉少少汁
咩都冇打爛過

想食

電影+大耳獸

我太耐冇睇戲
原來有套咁嘅戲

好可愛

公主好可愛呀

八九十年代香港電影興嘛
講到香港梗就係呢句潮語, 你當係點心奶茶古惑仔九龍城寨個一類

我都想有得event交流下

日本YTB好多都係唔露樣, 有二次元形象
內容其實可以好大眾化

VTB要計只係眾多不同類YTB即一個小分類

路人: …對唔治

好直接

隻手係女人既, approved

跌晒落地

Luna 煮碳

ok啦，唔算好燶

咩嘢黎

美味しそう

連v反水wor

笑死人

just a touch of olive oil

哇

然後成支落哂

我見到
咁係咩黎

朱古力布朗尼

連V又唔係一個個體, 總之我係反水, OK?

冇睇過阿水真係唔知佢bgm係點
聽落似Hark!The Herald Angels sing嘅一小部分
完全唔知天使做成點
上次pekora個bgm聽過成百次冇可能唔清楚

咁既樣架咩

講得好

うまい

冇人識你

味道最緊要係味道

ああああ

我成日都以為係呢首

可能我真係太耐冇睇

好味啊

再睇多兩個半月就變30

天使話自己做好左我都唔知佢做成點

不過睇落好似hi tech過兔田好多
呢世spy呢個名走唔甩

俾虎太郎ching試味

一星半

原來DQ11日文版同中文版個介面唔同

かわいい

天使

要做Miko邊首歌

我貼果個係兔既BGM

你呢個牙水OP嚟

又三動

希望有pekomiko大戰爭

一日三動嘅典範

神EDおつルーナ

有一段真係好似Hark! The Herald Angels sing

我剩係記得呀水一開始嘈到仆街

唔怪得知咁熟啦
仲諗緊點解我會聽過水bgm
原來係兔bgm，嚇得我吖

天使差唔多收台我先返到屋企
依家收左台
今日係出面逗留左一陣先返屋企，平時直接翻

繼續king

天使頭暈讀唔到super chat要去休息

Btw岩岩起身想知虎太郎食左朱古力未

其實佢都進步左好多
我對上一次睇佢仲未識殘心

打到呢度都仲係唔識對面紅氣可以搶血

枱-10000

爭一野
落命

原來倒瀉嘢對空媽嚟講
已經係唔能夠接受

玩得好認真好正經

佢又唔玩符, 有符隻game九成怪都變弱智

隻貓同nue都唔知點解d人話難打
我一take

牙莓無再玩原神啦
unsub咗既可以sub返支持好女仔

鵺都仲算前期
貓真係無理由卡

開始重新上水
應該身體好轉

講你又信

莓媽玩原神最多咪唔睇, WHY UNSUB

我信Rushia
同埋佢身子一直都差
總好過之前家人入醫院要休止

最終戰

重錄
一開始扮可愛之後變翻平時嘅Shion

把聲邊位

佢對奶

團長講定今晚會開會限?

出去配音嘅時候把聲

呢位V
消失左好耐

今晚玩AMONG US, CHATROOM會限, 唔係會員可以照睇

原來我係M

我銀好女仔

船長講左全員會限

一講到賭錢成隻狗精神曬

唔係Dq11出全語音我應該100%左

即係唔係會員冇得睇?

Chat

冇得留言姐

全員CHATROOM會限

以為我理解錯

chatroom呀

Miko今晚掂唔掂架.....

最多比人鳩殺姐

35 among us個thumbnail特別唔同feel

今晚應該天使都可以蝦miko同會長

Elite 巫女

掂，一定掂
比人虐

唔洗驚，會長好廢

修女有5000人睇 好感動

係咁俾人殺

唔好燈

大家估下今晚邊隻狼會人前跳vent

如果imposter 會長+miko
睇下會唔會好似之前船長或者天使咁贏到
上次天使holo彩虹among us咁都氧氣贏到我願賭服輸紅sc左

圖一C音有陣仁味

有禾船crazy

真係唔洗驚
會長玩咩game都係同桐生會玩
桐生會一直都錫住會長
唔似得野兔咁會虐兔

所以，會長遊戲力冇成長過

9upper之鬼

Miko比35P虐到仆街都係冇成長過

有冇人學我上次咁紅sc燈會長/miko贏
我今次就唔燈啦

桐生會的事能算simp嗎

要出聲

等陣同你講自己有行場特訓

居然有人PO EMA

咁似係養肥佢留番等collab比其他人虐

GTA有成長嘅
至少Miko識得用nightclub賺錢
已經同其他人好唔同
牙星只係識拎啲錢去賭

我同towa貼

天使上次帶頭帶holo講嘢
可惜俾人利用投左crew最後輸左
幾勁佢覺得自己係戰犯自閉
不過後面都有好好講野，有幾次都係holo第一個出聲
唔出聲係第一次，第二次已經有好好出聲
你幾耐冇睇過

假嘅

你同朱古力貼

今日白色情人節冇人送我朱古力

屌
一入去就見到spam shift break

白情冇記錯係男方送女方朱古力
虎太郎絲打

前幾日呢到好似有人鬥公主

點解三分鐘delay

正賽係咁

唔虐佢又點會成長
睇下馬車就知，無我地虐佢都上唔到咁高排名

虎太郎絲打點都唔會令我失望

有支雪條棍

會長玩馬車
個個都喺終點等佢
搞到會長以為自己好勁

鴨仔gbf去街場
個消失速度好懷念

記得有個真絲版

係啊, 快啲入會啦

10分鐘後Cr cup

主台

要奶mildom大台

今星期新曲
太長所以用四重

如果認真玩驚會長唔夠膽玩孖車

果然同屋企人一齊住嗎

過唔到終點

有新歌就有post

都唔止一次

有鳩絲打

鴨完

係聊天室會限,唔係會員可以睇可以SUPERCHAT

佢玩唔到落去

笑到

Gbf要玩落去要人教架

各位午安呀喵(>^ω^<)

餵你餵朱古力

無玩過DQ 睇落11個劇情又幾正

11係高水準，如果唔係初動個陣玩嘅話應該仲多人玩

岩岩先留意到阿潤封面
Yagoo x 福田

火

我就係最底中間嗰個

有咁多嘢買嘅

唔夠訓就訓多d喇

猩猩話想要價值50萬嘅香蕉

cr 吸

仲要好靚

ras=18

Ras自己一格

今晚有得早瞓
如果佢肯既話

阿露對得外國冇白情好驚訝

其實白情真係好少地方會慶祝

主台完全睇唔到 有冇設定可以搞

白色情人節（日語：ホワイトデー；和製英語：White Day）是源於日本非正式節日，訂於3月14日。在日本，通常欲告白的女方會在情人節（2月14日）的時候送禮給心儀的對象，而收到禮物的一方，則會在3月14日回禮並告訴女方自己的心意[1]。南韓[2]、台灣[3]及香港、澳門、中國大陸、越南、泰國、菲律賓等地因商業行銷而流行。

我都係依家先知係日本獨有節日

【COVER】My Friend covered by te’resa

點解睇唔到

係咪成日見到太陽先訓

諗起某連登巴打成日自稱小妹

咁

阿露同miko一樣會去超市買嘢先做料理配信

SELLY隊個名真係

試下唔同browser
完全唔知點解你會睇唔到

上次佢話早嘅話就5點瞓
晏嘅話朝早10點瞓

咁落去好易打柴

cls

花譜場live可以點買

根本得日本有

商家要屈錢

兔咁快收手

去感情台一轉大把

主要係外國唔會一日送禮一日收禮
仲要分男同女咁麻煩
印象中，鬼佬除咗耶穌出世同瓜老襯
都冇乜節日係會搞幾日咁耐

復活節呢

最初究竟係邊個開呢個頭

睇佢玩賭場仲好睇過佢玩主線
利申冇玩過勇鬥

開個ac之後買，未仔細研究

Rpg主線係睇劇情架啦
11個劇情好睇架，佢係衰係一開始無語音最後出語音呢玩勸退左好多人咁解

Cr cup 第一場開波

ras加油啊

班友真係用漫畫角名去打比賽

Rushia哼bgm好可愛

有冇推薦睇邊個好

睇主台(X

咪即係耶穌瓜老襯
外國係由受難日開始計到復活
出世就由平安夜計到聖誕

外國：食完飯就扑野

bora chihiro shibuyaharu ras

我就開住noah bora 同主台

扑住食

一路食住一路扑都得

想睇魔王再臨

#OKMWIN

記得個陣想試下玩
點知上網睇啲人話冇語音定得英配

四宮ちぐさ

selly咁快比人夾

一嚟就ras vs selly vs mondo

CLS

狗個BGM

uruca都係到
cpt黎埋就成場最高分個幾個到晒

ちぐさ様は起こされたい

正賽大家都好小心

其實一開始知佢會出完全版
但我唔會預佢出埋全語言咁撚弱智，嬲到啪碟

幾條友卡喺間屋到

決定同時睇祭同towa

今次睇好まつり贏

ras

大台喺邊？搵唔到

mildom

selly畀ras收咗

noah b咁快一百傷

KCK加油

無野睇

開住十幾個台隨時轉去睇

完全版即係兔玩緊個s版？
睇兔玩自己又想玩埋一份

國動 > 呀希

ras已經紅甲

Ras打咗副紅甲俾隊友用

本身唔係話ban ras 隻天際線咩?

係
我最後睇完劇情就無諗住比錢買返黎玩
除非12，唔係都唔會玩

ban mondo
仲ban ras真係唔洗玩

一早講左連登水廚 九成都係大陸仔
如果唔係
經過呢幾年社會運動
仲撐水既係咩心態

ras嗰邊睇到好緊張

kawase打突擊爆發力真係好強

個個位好靚

Bora

惡魔之子

渋谷ハル係咁俾人圍

noah

·D·

咩事喊？

多fight到 主台轉唔切視角

ras變咗食花生

亡靈legend

ホワイトデー歌枠✨【VTuber/shanoa】

應該唔洗 一係你試下 定係你張卡係新卡嚟

asapan

隊隊都用亡靈

獅子神

GG

獅子神贏完v協又黎贏cr

仲以為mondo cpt同selly都一早炒車 ras會有機會

咪參加留返個位俾水囉
喊苦喊忽成何體統

spygea拎左成場wingman都偷雞到第2

練習賽啲勁team炒哂車

開vpn入唔到

水要陪連V大家睇刀劍神惑

笑咗

搞掂

呢到禁多水crew嘅

玩埋一份

都唔係第一日嘅事

alelu做咩野

alelu

張圖做乜鳩

Aleru

J咗

Cover song LIVE「 #Neon_Tetra +1.5 」【 #多々星カイリ 】

Ras

Selly

Mondo

My bora

聽日又要睇某幾個連V貼N支A贏圖

mildom d廣告點CUT

皇上

呢個好聽

reid個笑聲好賤

宜家已經赢緊

但係撞咗花譜 唔知留唔留檔

花譜買左就唔急住睇啦

新手入坑
想問下中華聖女係咪今晚第10人

唔好嘈交ok?

呢對幾好睇，好娛樂

睇clip先發現依隊好撚歡樂 笑死

邊個中華聖女開名

奧地利畫家第十人

Virtual Youtubers討論區 (594)

第一場已經贏12分 .gun

daruma同ras對嘴先好笑

我冇叫佢唔好玩 只係唔明點解有人會批評佢喊

尋日後半戰去咗睇KMNZ無睇到 好想快啲睇返同埋唔知比錢會唔會係高清版 如果係就更加忍唔住了

nui nui玩ff15 好投入

烏頭第十一人

睇渋ハル睇到好緊張

其實最後咩平台睇？係咪都要開VPN先睇到？

係上面個網睇 跟住啲流程做 唔洗vpn

ange x 綠仙好正

same

打交

旁述講先知原來韓文nun bora即係日文ふぶき

終於死左隊

宜家先知

唔終於啦 已經覺得今場打到幾快下